求男裝背囊介紹

想送個背囊比男朋友去街用
有咩款靚得黎又耐用
筆直2000

SPI

Thanks style唔係好啱

筆直2000買supreme啦

Supreme2000買到咩

Of coz la 雪山好靚（Supreme The north face 17fw)

始祖鳥啦

清你幫襯過?好劣嫁?
我想買佢啲30L背囊去旅行
但係價錢都唔平
求教

多謝大家
有冇啲再casual啲

買唔起coach
有冇類似呢啲style的牌子介紹

F/CE

Gregory用十年都仲得

Porter

cote & ciel

問連燈仔口味你送完等分手啦

Gregory

dr kong啦

不死鳥啦 包唔會同人撞